其實個乜9焦土Channel係咪黑警開架

蠢到咁？
做D野都係幫黑警

狗屋唔搞
狗隻唔搞
走去燒山搞藍絲

又話因為新屋嶺強姦
但係做D野反而幫黑警

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

結果有無開新channel ?